学车去……

     吾 ——  一枚 机器盲童，方向错乱与电器恐惧症患者终于架不住团购优惠200块的小便宜诱惑，报名学车了。  现做打油诗一首，以表决心——   小呀么小姑亮，下定决心学车忙。    不怕太阳晒，不怕风雨狂。   只怕教练蜀黍坏呀，老公误会把奴家怪（老公说：教练会摸小手）   把好方向盘呀，再把油门踩   小车跑得快呀，无边幸福来！         备注：理论课考试书还没看呢，呵呵，自我加油中!